咁撚樣撞到？

話說今日係荃新天地的KFC食tea點知無啦啦有條友坐低拎張紙俾我：希望我買啲飾物去幫聾啞人士。咁我就拒絕咗佢。#fs

跟住行到愉景新城M記買杯麥旋風坐係到食啦
食食下，屌啦，又係個條友坐係到叫我買野，當然我再一次拒絕，心諗：六合彩又唔見我中，行到咁遠都可以見到你

This

死蠢，仲唔去買六合彩，之後post 上來！你買左乜number 我哋唔嗱買，中獎機會必然大大提高！